突發 荃灣有大量狗車應該入屯門

推

小心

荃灣自己都頭痕啦

慢慢塞啦